PS4遲D會送Horizon Zero Dawn

3月25號會送呢堆

4月20日～5月15日會送呢隻

Source?

好彩冇買

光碟版啲save同埋獎盃可唔可以繼承落digital版？

點解唔得